有無巴打去中山睇純住樓？

2手純住無限購，又可以搵返中山恆生做mortgage。
target 睇100萬樓下個d 搏深中通道開

唔錯架
身邊好多人都入左貨

不了